你幾時叫人傾計，帶撚哂架餐同幾百條友係場外

呢個叫講數